[突發] 雷射槍正確示範

咁大威力，唔怪知得咁驚
以下內容可能引致不適，慎入，亦無抹黑成份

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

Push